Olivier_豬腦不真心解答毅進問題

祝DSE考生們前程似咁

推

讀完毅進係咪可以考警察
如果讀得好可唔可以比習大大召見
我都係新移民黎

係

上堂食煙得吾得

藝CHING開POST答IVE問題未

我交左比華囝接棒

室內禁煙

上堂搵人代簽到ok ma?

想做輔警

我話識豬sir會唔會易啲入到毅進

唔會 要靠自己！！

要靠話識人先入到毅進肉唔肉酸d

旱幾年我都係迷途小鳩羊 好彩豬蛇開咗post解答我問題
豬蛇好野 豬蛇好波

豬sir ho ball

豬蛇分享親身經歷

易唔易畢業？
會考0分驚讀唔黎

揀咩選修科目好

推比多啲迷惘中既學生睇